秒回

好悶呀 傾咩都得

Pish

Ich kann ein bisschen Deutsch sprechen

Hi

做緊咩呀

Super!

Aber ich fühle mich jetzt langweilig

Warum?

Ich weiß nicht

樓豬幾歲

秒回未

25

Sor啱啱做野

其實好多野都明
但自己偏偏做唔到
點解做人咁辛苦

讀書？

感情

介唔介意講多小小